我知道你地根本唔撚嬲。

唔好再扮嘢！ 仲係IG Post美食相！

識人去完遊行 回家打機
當時剛發生完太子站事件

打機好小事，同朋友搵多件直落開枱果下先正

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

你講嗰啲港豬就嘥鳩氣啦